[振軍心請廣傳] 兩隻便衣混入示威者攪事，被打敗走

爽撚到

黑衫大隻佬型到

開左樣

好波 下下打頭

點解知係25

好撚型 不過影到樣

打走便衣狗，你我做得到

之前點整到佢變綠頭咁型?

有gear 你係狗
無gear係食屎狗咋

叫打佢好過叫停手
下次見人打緊狗不如試下講
埋去打多兩野好散開啦

便衣呀啦 便你老母
好撚正

傳說中嘅麻包袋出現左？

RPG game 不嬲屈裝

同問

邊個俾綠帽便衣狗戴

問題係有啲精人出口笨人出手嘅感覺
後期真係開波就唔知縮撚左去邊

有冇片睇

爽快

好治癒

出左樣就咪post啦弱智

唔打走隻便衣狗，應該有唔少義士被捉

d便衣警察混入示威者就係想搞事

其實點樣分？

如果前線人人練到咁,D狗一定淆

有冇片

69到而家都就黎兩個月 唔知大家有冇咩成果

點認到係便衣狗嚟架?@@

正

其實點分係咪黑狗扮示威者？

想知

市民打狗啫

體諒下唔係每人都力量點爆既

拉返去實時02:48開始睇

有聲睇先爽

背心尊者

HULK

非法取證在先喎
警察休班市民嚟咋

做得好
佢冇暴缸算佢好彩

見好幾個巴打好似姐手姐腳咁，無乜力水

Push

大快人心，下次到狗宿舍

一路叫大家唔好打咁大力一路自己大大力幫手打

起咗未？

警察休班市民你講呀？點睇都係冇著制服執行梗職務。

好爽呀

其實有裝都係食屎狗

青頭狗

有樣

就係呢啲人害到前線走唔到

直播都出左樣

邊到肯定佢係狗？

佢有委任證咩？

我隔離 post 轉發
唔係我整

唔打 都幫手都去睇水啦 睇下有冇狗黎梗

求各位report page

功德無量

咪打飛機住啦，諗吓點幫開咗樣義士好嘛

無gear連狗都不如

大大聲話唔會混入人群丫
又俾人搵到 抵

見樣
report del post

當日你班狗都係咁保護班白衫

因果循環

唔駛太擔心
義舉唔會有人起底

個頭綠嘅

痛快！

便衣街坊攪事姐

大快人心

其實，應該除佢鞋

便衣黑社會

就要表明身份。
否則被打當市民打交

請大家幫忙Report

義士搭地鐵都唔好除罩啦

佢嬲 就變左hulk

不過hulk是沒有用的就俾人打到訓地

便衣街坊玩下泥沙姐

好撚爽

感謝放片

會比班狗告襲擊

認同請分享

俾人打條友都冇委任證
只係便衣黑社會
返警署自首

隻狗郁手在手

push

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

推

好想畀佢含

Cls出哂樣

葉問打日本仔個招

你地3點仲行
真係服左你地

fc？

市民可以打柒佢

個頭做咩綠撚左 成舊草咁

未撚俾人打過？
比人打有冇報警啊？

死黑警

冇著制服又冇委任証何來警察不如話佢係FBI啦市民怒打美國間諜

打得好撚斯文喎
便衣仲有力還手

便衣有還手
未必有得告

普通人就告互毆，依家實單方面告佢傷人

個樣特別衰，係到影影影

呢d 25狗一定要打，打到佢仆街，佢地會覺得做25狗有危險下次就唔敢放人入去扮示威者做鬼

好撚過阻人還拖先啦

綠色係咩來?

和理非唔好理咩事圍上去開遮就實無錯
勇武知咩事既就摸2下就好拉埋個啲出手既兄弟一齊散啦
有樣都唔一定實入到既.
現場拉到人就實入到啦.
啲便衣係要教育下佢嫁,等佢知道咁惡頂既位唔好隨便頂呀,分分鐘會被人融左就無仇報

所以無論如何 大家係何時何地都一定要保護自己個樣

佢一時三刻可能無警力查
但之後一、兩個月可能就秋後算帳
尤其現場咁多記者
無論係係前線丶去圍警署、噴字等，拜托你哋全部都蒙好臉

正

我以為係頂帽黎

49000 fans混入鏝扤fans區睇波，仲行得返出去仲唔過對面還神

下次有咁既情況可唔可以搵人開遮遮勇士？

做咩唔帶口罩
好亏
咁勇

CIA

㩒落去個下好撚型

做得幾多得幾多啦,直播唔肯交片,人地拎住張圖就入罪就大檸樂啦

歡迎再出便衣混入 隨時招乎

你張圖都有樣

希望大隻佬義士快啲改造型

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

究竟當時點知佢係狗？
我知後尾差佬送佢走，但打果陣點樣證實？
如果打錯人好慘喎

綠帽俠頂帽

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

屌有撚曬片護送離開就冇撚錯啦

人地send比我 叫我搵人幫忙 report 咋⋯
我一條友report 唔夠力

藍絲傳緊話示威者都係無差別打人
同元朗白衫人一樣

唔洗特登整
成世人冇女就做到

我指未護送打緊果陣

藍衫一定做左啲仆街又唔合常理既野在先
不過點分人狗等高手解答

大家應該幫手搵便衣打人先/還手既片

唔好淨係打頭
要爆蛋啊
爆左睇佢拎咩俾人影

佢係行使公民責任制服暴徒

Hit and run

條片有

無委任證就死遠d啦
無畀人打死算你好命

正啊

圍鳩佢啦 屌佢老母

下次咁既圖,小畫家畫2筆再POST出來啦

睇完好撚開心.............

sorry sorry

一路睇一路講打佢老母 屌你老母

會好力左架,睇落唔一定大隻左。
總之有咩做到就做咩啦。

狗狗點會理
宜家佢話係就係

一齊出嚟果陣佢屌返你轉頭果個咪係鬼囉！

再講，如果有藍絲混入攪分化
求其捉住個人大嗌：佢係警察
一旦開咗個頭，大家當真就大獲
所以我建議唔好打，捉住佢就算

好暴力，好治癒

岩喇睇係下次重放唔放人扮市民

背心手足真係好撚型 想幫佢含
利申:巴 非gay

爽過打飛機

咁好野知道防暴警位置
成堆防暴好似收到晒風準備好晒保護佢咁

示威者無咁差別咁打1,2個人?
白衫人係無差別咁打4-5十個人喎?仲要打到個個流曬血喎

香港人喱排係咪開左雙經水

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

人地咪就係問你 護送前 點知人地係25囉

9唔搭8

第一個捉住你隻三毛先

8:47
幾好野呀D防暴警
普通市民你又點會咁醒有位畀人過去再用盾擋
咪呃人啦, 劇本寫好晒

Now 話「疑似在人群中偷拍」

你落現場感受下咪知羅

市民打鬥好小事

用屎眼睇野? 講緊尾嗰句啊盲柄
護送返狗堆又點會打錯人啊

用手肘啦同埋要絕子絕孫

無左套裝，無左支棍，你什麼都不是
學隻揪sir話齋，不如雙方派 10 個人出黎隻揪決勝負算啦，唔想再有人被捕

抵撚死呀, 黑警死全家

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我點三毛呀？
講得唔啱請你反駁

市民實在太斯文

藍絲搞分化同便衣捉人有咩分別?
狠狠教育佢咪幾好
手段咁陰濕,等佢有命賺錢,無命使就岩啦.
天地有正氣呀

你去做下狗就知
當你要ot嘅時候就會開始由頭笠到落腳趾尾

同佢地解釋番係無差別打狗

香港人執輸行頭慘過敗十人手
到時一定唔止兩嘢

黃大仙顯靈 黑警死全家

依家出面係戰場
永遠戰場對內鬼係最痛恨
如果懲罰唔夠阻嚇 成個運動都會被滲透 搞屎棍

閱讀理解0分

無野遮都郁手 真係………

一路叫佢冷靜啲停止衝擊一路踢頭

睇到好爽
不過手足們真係要小心保障自己
任何時候都要戴口罩

初時香港市民十五十六，宜家幾乎一致對外

做乜咁斯文㗎！

應該要除白杉口罩

both lost

柒撚到

你哋留意吓我哋連續幾個comments都有人留咗1個負皮
差佬出黎啦 仲痛唔痛呀

現場搵到證據 都唔可能一一擺晒上網
聽人講發現隻狗偷拍示威者 最後比人發現

現場太危急

Fc 乜嘢？擺明吹水，就算係都唔會fc 等微辣送頭啦
咪乜都fc啦

要制服暴徒第一件事係要令佢哋手臂冇得再郁

低能 抵死
係都要走入唔係自己個邊嘅人群
怪得邊個

正如冇示威者會混入元朗黑社會班人
之後比人打就喊住走咁on9

雖然有啲可惜義士唔可以全身而退,但係義士犠牲得好有意義,佢犠牲而救既肯定唔止一個前線勇武既兄弟

唔駛Report，留返言講呢個CHING係狗卧低，畀前線追到仆街，個POST自然會無左。

推，我可以做alibi

其實點解變左綠色人？前因？

街坊拳腳交，拉咪
拉囉

切磋武藝姐

講還還 做乜打....

打咁小呀

啲自衛術都係教女既踢下面

至狗隊成立開始就有二五仔，做到今時今日都縱係禁弱智！難怪浩園喇叭聲長鳴啦！

啲狗真係以為自己好好打你有gear同香港人算係斯文炸

唔爆佢樽算係咁
掉落地算數

希望警察可以出post 多謝各勇士留咗手，仲行到想點

經常煽動其他人做高風險、而又唔係適當時候做既野、唔理佢就不斷說服其他人做、都係無人理佢，就自己去做唔聽人意見，又無合理解釋

搵到出黎真係唔可以就咁俾佢地走，一向做二五代價預咗死

line 呢撚樣

呀！

無gear廢撚到

下次應該一人爆佢一枝啤酒樽先放佢走

用屎眼睇野

冇上gear即刻廢咁多

點解次次遇到美國特工搞事都會比警察救走左，唔用繩捉住佢

開晒樣

個便衣有還手！有曬片有曬證據！最多未集體毆鬥！

無裝備垃撚圾一個

呢位義士真係超級大意

俾你打到佢頭破血流跪地求饒又點
下一次佢full gear headshot. stull no solution

大家入去睇睇，依家直頭係屈鳩埋佢掉國旗落海

白衫都係黑犬既condom,逼黑犬自己去執白衫咪仲好玩

大快人心，死都唔可憐

竟然無比人打到暈係地下

好撚正 啲警畜諗住可以上場打人 點知係咁惡啃要比人打既任務

其實都係太客氣，圍撚住佢先啦

個頭綠色

好撚廢

綠色油淋頭果下真係笑撚左

打佢果班今晚應該爽到訓唔著\

示咩威者姐 街坊路見不平姐ma

無裝仲廢過普通人

無gear佢地什麼都不是

好𠹌正 綠帽警

妞治癒

要告就要告哂兩個 因為對家都有出手

打得好

大把片大把街坊做證

便衣狗仆街到

2個月夠一個瘦底操到有線條
但係肌肉量都係唔夠

其實好易分
當氣氛緩和嘅時候
群眾個表現係相對輕鬆
但便衣個樣係會好嚴峻
個人好alert
短髮拎手機
練習下d表情控制啦

絕子絕孫腳

o

無gear 係高空擲物食屎狗

佢又冇委任証 打佢都唔系襲警啦

MMA

腦子是個好東西，希望都有一個

正宗過街老鼠

咁都唔爆缸，可惜
下次千祈唔好大力踩落條J 度

d人如果打爛仔交打背識打又ok既

出晒樣

打落水狗真係可以有咁大力打咁大力

無委任證比人打有咩問題
家下你冒警都未告你

記得旺角仲有單藍絲打人，俾人圍
有冇片

4:47 直接到

出咗一啖烏氣！爽爆

爽

係佢打人先背心男先再出手

樓主助攻

kill

大隻佬

唔想遲d要係聯合國同曾偉雄玩遊戲既話，唔該入來拿拿聲簽左佢:

治癒系

背心尊者大戰怪人

咁都出烏氣？相比起班速龍防暴打手，條友血都冇流一滴

但點解連口罩都唔戴既

警方高層講無派人混入示威者

所以只係示威者打示威者
疑似便衣都有打人

只係普通打鬥case

打唔打都係下次full gear headshot嫁啦，咁做乜唔打。

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

做狗都仲係青頭,其他狗無帶佢去雞場威咩

狗點樣努力扮人都係狗

落得場多就會識分嫁啦,好似分三毛,五毛咁羅

黑衫路經比個 中年人拉實個袋想搶野 黑衫警告左唔好再搶都唔聽 咁咪自衛

班狗屬係下面手持木棍同元朗果班有分別？

差d可以開香檳

太輕手啦冇撚用

傻既咩,打到爆肛仲敢要佢上場?
政府敢咁無良?去醫院長休啦.
物斷指果個仲有得落場玩咩?

算人慈用拳頭打

有條友爆玻璃瓶，諗起肥屍

真係低撚死出黎送頭

咁我唯有charge...你地三位毆鬥 有冇興趣?

所以大家根本唔洗怕d狗
佢地無gear 落單都係垃圾一件

好爽

啱 佢變hulk係唔會令到我地驚㗎

良心市民打，無証黑社會

為民除害 理所當然

計我話邊有咁易搵到狗比示威者襲擊吖，幾位後生仔姐手姐腳打拳頭交姐，呢啲嘢成日都發生㗎啦！普通打交黎講，俾人告上衙門都係小事一宗，通常判大家打幾下手板就算架啦。

畀著黑底發現臥底,下場係掉落海餵魚

D片請遮遮樣，
唔該

爽撚到震 你班警狗都打得人多 大隻佬好波 街坊好波

落雨要開遮啊

完美演繹 過街老鼠

開隻25犬個樣出嚟仲好啦

靠香港警察就死
除咗gear廢到

以為唔著制服就聞唔到你哋陣狗除on9999

佢做乜事成頭青色？

出賣自己人個樣，去煲條片同打飛機，樓主dllm

睇唔明點解個頭變左綠色

sample

點解個頭變咗綠色？

十大迷思 由尋晚到今朝仲未有人答點解變左青頭

自衛，懷疑有人冒警

睇住黑衫下下打頭 好治癒

好波

行埋嚟charge囉

有人有漆彈

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

聽到爆玻璃聲即刻跑走

無上gear既警察真心無撚用

嚇竟抵撚死

休班警

爽呀 打得好

有一腳踢得好靚

無撚有錯

證明無gear既警犬係垃圾
學堂訓練咁耐都係廢物
咁撚好打對陣除gear同人打嘛

大快人心呀

聽講佢食野唔小心kick住係喉嚨佢地去幫佢打出黎

重手d打柒佢啦 屌

暴力對人就唔岩啦

對動物就另計

除左pad咪係一條廢啫

兩邊都係，打完又點。消耗咁大的行動可以威脅到月入50萬的始作俑者？ 早期的取消外國護照行動更刺到政客痛處。

其實最多當兩條路人打交
邊個知佢係狗

我以為佢俾人笠左個袋落頭

hk the rock

你係警犬定你家人係呀

其實真係打得唔夠傷，打到佢地認有用警員混入示威者搞事

好爽

（口德-5）

成個頭綠色既喂

睇到都覺得爽

爽！

這是正式錄用的警察嗎？

大隻佬用mma?

條傻鳩中途仲想反擊架

哭是沒有用的

打人真係岩咩？

岩，同挑機呀叔一樣， 嫌打得佢小

Sorry按錯，其實係想like

其實係咪唔應該影 有哂樣

下次唔好撚走呀
一事敗就笠水
冇撚用

點解受過特種狗訓練同黑衫平民打都可以俾人撚細路咁㩒住黎打，還唔到手

啲狗真係好廢

唔應該放走佢地
羞辱可以打擊對方士氣
起碼要除褲剃頭

邊個知你係警

你去叫 Admin del post 同 Now TV del 片 啦
啲圖係轉發，條片係 Now TV 既

應該唔知係25黎既，公眾毆鬥姐。

想問每次
其實點認得出佢係鬼？

抵撚死！

真 • 背心尊者

正 嫌佢未夠傷

都唔知發生咩事
不過大機會係警察
因為佢地逃走既方向
正正有大量防暴警係到

超正

打狗真開心

鼓勵人人齊健身，終有一日需自衞。

佢話條休班狗打d o靚仔同打左佢3拳
佢先還手
自衛還手有冇得打？

有樣呀屌

告普通襲擊/襲擊致造成他人受傷

呢D係普通功夫上切磋姐，綠帽頭唔係差人，唔係差人

一個中年嘅人
可以穿過防暴防線返紀律部隊宿舍
你咪諗下係咩人

呢D係cosplay 妮姐，唔係示威者，大家誤會啦

屌你老母休班警丫拿

還手打交喎

功夫切磋，普通人交流吓武術上的心得，係綠頭人想invite you to flight

要告條便衣狗要上庭，真狗又死，假狗都死

打快人心手

諗前10步。如果你地單純用"人群中偷拍" 作辨別便衣狗準則，俾著我係識多幾隻字既便衣狗，會將計就計cosplay 記者"press" 明偷拍。仲會響連登放風有疑似便衣狗混入記者群，令勇武示威者疑神疑鬼，藉此達致鬼祟取證及離間市民及傳媒信任關係，一舉兩得。

如果這想法太危險，請求delete

自衛，要告兩邊一齊告，公開埋隻假狗身份囉

邊個陏手先 冇人知
同埋便衣有還手
再加上 一路冇表明身分

唔會有事

好撚正

好易分，一係食花生搜證，一係做鬼鼓吹，condom 仔唔會自己落手因為冇法保障。被打要走唔係call 伙記 / show pass，因為個上司寫左要負責做咩，做多就冇保障。

跑翻媽咪個窿到啦

有鬼page出沒

大家睇路小心

街坊自衛 冇問題

乜野示威者打便衣呀？
只係有兩個暴徒搞事比途人制服咋

唔係附近啲休班狗咩？

青頭狗🤣

見到612，721 一樣火燒心，想去dup實班制服暴徒。 而家5大要求之一，獨立委員會有沒有方法實現？ 拳頭打鬥殺得性起為打而打，兩邊都受苦。

可以有人做到而前港督咁？如成立老廉，制度上制衡武力部隊。而家需要制衡武力部隊確守政治中立。

驚咩
警員混入人群搞事可以告佢暴動罪
我唔信佢哋會搞大隻佬

踢JJ啊，咁先最痛

踢J啊，痛好多架！

lm

青頭佬

有邊隻狗有委任證
入到狗群就係最好嘅證明

條片 now tv

怕俾人點相搞佢，blur左樣好d

狗都不如，過街老鼠嚟

黑衫大俠行得正企得正, 怕事就唔會出手
不過都係換換 look 好

問點知佢係狗果啲三毛唔該用下個腦
住係果區啲街坊/MK仔見慣住宿舍出入啲狗好出奇？
公屋/屋村長大既就算唔識既有時落街行都會一望就知熟口熟面係街坊付近住既

好正呀 J左十次

有機會記得用手打之餘用脚踢

打到佢返入老母個閪

turned green head after falling down on ground which is done by someone not shown

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

呢d係咪要cap低
記者會問點解要混便衣入示威度
最好有埋便衣搞事片

振軍心

條休班警夠膽告
咪一齊攬炒衰毆鬥

He had it coming
He had it coming
He only had himself to blame
If you'd have been there
If you'd have seen it
I betcha you would have done the same!

RTHK32同癲狗日報有live

但都見唔到一開始點起到係便衣。

同埋係綠頭便衣打人先

起底

比個全餐送盆雞翼佢食

有冇人可以叫佢揾定律師 隨時有狗上門拉

大家搞清楚呀，佢無表明身份，所以只係普通市民打交咋

問住係咪警察都唔答人咁無禮貌

死差佬以為自己好撚好打
除撚晒裝成碌柒咁

直播佢郁手先，打完人地問係咪狗佢都無應，即係市民啦

ja ga
勾結外國勢力變埋Hulk都輸

好似無起到係便衣

睇報導話兩隻狗行過話班人重未散之類，然後又屌，講幾句就忍唔住郁手先，之後就

休班狗以為自己好好打

冇pass鬼知你係邊個，同埋差佬最多上庭告佢2個當街歐鬥，2邊都係罸幾千，好濕粹

現場點知佢地係狗

綠怪人

已經忍唔住

所以大家唔好再話打狗，好明顯係市民打交，佢唔出聲邊個知佢係狗

你係狗，你講呀嘛

便衣黑社會
制服黑社會

麻 包 袋

咪玩啦 香港蝗家警察點會打輸俾普通市民呀

吊佢老婆就得

點確認佢喺便衣？

唔好淨打頭咁有品
之前有黑警射記者龜頭
乳頭都幾正

你有落場其實好易捉
眼神古古怪怪 唔會同人交流
成日想引人衝

變左HULK

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工